美國FBI格鬥術訓練教程，人體的要害部位！

私了手足係時候要溫下書啦

私鳥最緊係清左班左膠撚 夠啦夠啦真係好撚煩

想學格鬥術 有冇巴打有推介

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

有用

其實當你落場真打嘅時候仲記鬼到咩，大家記住一個重點就係「打下巴」！

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

要學嘅咩
我一嚟就起腳㗎wo

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

有冇d徒手奪鎗, 徒手奪棍?

同學們要好好訓練自己
學習各面知識
不要死衝送頭

學武, 又可強身健體, 保護自己,保護身邊的人,更可保護家園!!!

其實唔難，都係幾個位

學武要幾多年？簡單D撲埋去攬實令對方失去行動力 其他手足幫手拖狗同扣起武器 人多自然贏

睇鐵甲奇俠做福爾摩斯
突襲係一把打落耳到再攻喉嚨

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Tui

一膽二力三功夫